投撚完票 呃完正評未呀屌你老母個臭閪

唔好搞到成個弱智仔論壇咁啦 求下你地

好撚on9

認同
唔認同

投夠
未投夠